外國地下鐵因一位女子笑聲引致全車廂狂笑

我一路睇都一路跟住笑
好想係香港體驗下

有病睇醫生啦

地鐵好多傻佬都會笑

坐低個鬼妹幾正

hue hue hue

想像下拍一套類似bbc果d動物記錄片咁講人類
呢個畫面加vo唔知會有咩效果

個女人嘅笑聲帶動到氣氛

成件事真係好鳩

個種會嚇親人多啲

好中意睇啲低能笑聲片 好減壓

HA! HA!

香港:笑笑笑笑乜撚嘢 痴撚線？

睇到段片中間就跟住佢地笑
仲要笑到收唔到

我都係 好易比笑聲感染

香港人唔好咁大壓力啦 比多啲正面能量
如果唔係點過壓力測試呀

坐低橙衫條女全程冇表情

可能都偷笑緊

D人笑緊佢on9咋

都好歡樂

腥港人 笑下啦 大家望住鏡頭笑下啦

人人常歡笑 不要眼淚掉 ....

原片好笑好多

個個又太尷尬..

果個真係